認襲區選候選人毀手機 男裝修項目經理判 160 小時社會服務令 須賠償 800 元

被告黃偉倫（40 歲，設計裝修項目經理）被控一項普通襲擊及一項刑事損壞罪。案情指出，去年 10 月 25 日傍晚，被告在將軍澳都會站附近與葉子祈發生爭執，其後被告用右手把葉子祈推跌，令他後腦撞向玻璃門，並搶去葉的手機，再丟至天橋下。

40歲成頭白髮

葉子祈將向天晴成員，現任香港西貢區議會維景選區區議員，屬香港民主派一員。

咁樣推完人再丢爛手機竟然唔駛坐
仲要扮喊博同情

藍絲打人唔洗坐，整爛電話賠8舊水
手足裝修黨鐵就賠幾十萬

800買電話有咩簡

800蚊一部電話？

咩電話800蚊咁平

800

周街摸眼
希望佢中招

香港人20-30歲都好多人成頭白髮
壓力大加先天 唔難呀

160小時其實唔短
算正常判決（示威先特登重

港鐵幾十萬清潔？機800？